[819]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(354) 你堅定嗎？

挨鬆city中字

[b]團愛唔該去:

IONE全體成員合照
好きと言わせたい

鎮POST之寶
(重點係0:48)

本田大師喺mamahk2018出手收服妖人嘈油膩

咁精彩嘅嘢不妨一睇再睇

本田大師今次小懲大誡，希望佢以後會好好反省

清純大師都忍唔住要出手啦

櫻花：油狗

奈子hoball

收皮啦你

清鈍撚nako

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：
四、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
五、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
六、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
七、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

八、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
九、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合
十一、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十二、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十三、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：
十四、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十五、自九月一日起日日都有新面孔
十六、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十七、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十八、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十九、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十一、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十二、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十三、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十四、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十五、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十六、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)
二十七、SMA 妹妹line收工，個個走曬得油b仲係度，結果要3個成員返去接佢，好大個官威

---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

IONE mail

好重要：你要買咗code先揀到人，而且code買咗可以任轉成員，eg你今日想睇娜B，但係買得一個code同埋本身已經揀咗其他人，可以喺受信成員嗰到再設定娜B，所有唔係信用卡嘅嘢都要預先入返錢，如果唔係佢會自動取消訂單。

mail嗰到其實android嗰邊，幾個方法裝app

一係用我po出嚟嘅嗰個apk

一係直接用日本區AC down

比錢嗰到，正路你裝完就咁會係港元顯示，不過好多時候㩒入去會變咗美金比錢，依個情況你個非日區AC就算有餘額都冇用，因為地區貨幣唔一樣

解決：用tng（如果你冇信用卡），play會當你係信用卡照比

如果本身有日區AC嘅就唔洗講咁多大家都識買卡/用信用卡/tng比錢

IOS訂mail:

1. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，買日版itunes卡，入落日本apple acc 直接課金
記得係要日版itunes

2. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，down ione mail app，再轉個acc去香港，再send email去香港apple話自己用信用卡買唔到野，佢整一下就得，不過唔可以再用依個acc更新ione mail app，要再開一個新日本acc更新

3. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，用JCB卡直接課

介面

依個好重要，萬一有咩冬瓜豆腐你部機出咗事，你就係靠佢恢復本身嘅訂閱

課金揀成員，如果你冇code，要喺粉紅色信封嗰到買

如果你唔想再訂閱

Android嘅話

好堅定

諗起

動搖了

樓上

渣GA

堅.....堅定

次推權F 堅定

比你再 post 多次

咁霸氣既動作變左搞笑

少林足球

事撚但留名

orange orange

牙權又有波又有腳
真係人間性器
btw lm

點解唔標題寫izone city出左中字

權F好正留名

性你老母

找數未呀屌你

後面光線好似動漫特效 準備起腳射入網

屌你咩

權推留名

頂 笑到我

哥哥係有創意既

堅定lm

呢獲肯定又出公海

柒撚左又笠過水

支持pd489post精神領袖+笠水狗
指原奶蛋樣

導清大力清除此POST第一老鼠屎

其犬 一生奶蛋佬粉

我愛范善甯
屯門天主教中學5A班

Flat F 25/F block 1 Hong Kong Gold Coast Tuen Mun (佢話個地址佢亂比架WO==)

PD489POST C打正撚到

此POST年齡層 歡迎任何高汁新會然

致無故中槍人士

[181208]IZ*ONE(La Vie en Rose) (Dance cover) @9nymph 2nd Showcase

好慘阿你地
中2跳舞都比人人身攻擊

rex is the legend!!
希望手足可以現下身!!

導清不忘照顧粉絲需要

櫻望緊我

梳
Me miss jor

每post一
P社

話說今晚是咪有 有izone的櫻花樹下?

vivi中翻1p

可能會壓縮左 圖link冇壓縮

lm

Ben 真係好唱得

清純又攬櫻

呀純櫻近鏡
呀純好似想食埋ben咁

係啊

堅定嘅櫻推留名

睇個pose，又係唱rose?

係

留名

堅定流啊

你不如推哂全隊推埋油啦

全部都流 得我堅

唔好再引我

堅定留名

況企戈茗之nice topic

食字

美尾

好貼

聽講權f爆炸出演
岩岩返 有冇link

我食埋你呀

sorry我有女朋友

油b係佢女朋友

你女朋友係河粉 銀仔食河粉

你地堅定d喇

油b唔係一生嫂咩？

遲來的吹奏

蛙嬰大家唔係miss左下嘛

thank. bro

咁撚型既

？

個蠍子轉身

岩岩頒獎

奈讌密密針緊d咩黎

頒咩 無睇啦

唔係挑剔
覺得後段射燈有d延遲定係跳快左

咦好似唔係讌黎喎 係邊個

太型 要貼多波

唔太知 類似作曲家獎
rumor 作家得獎

唔係讌？mml jein?

唔知wow咗未

mml jane

唔識串...

收左隊好耐啦喎

仲要2日前就唔識串.....

yes

cherry bullet 出左mv

(wow?)

冇追po嗎

但聽音樂個拍子是冇跳錯的

做咩突然連環考古

Izone city 係咪未有中字

返工無時間睇

有啦

Wow左

班女好開心
見到裴裴

追完post留名
牙純正到

個樽仲高過nako

呀裴

娜b岩岩怕醜個樣

挨鬆：超興奮

快d出高清相啦

要紅了
肉體飯全面進場

幾張標清夠我玩一年

想睇櫻睇rv反應
可能又毒到冇反應

殺死人

想推埋娜

清純坐完櫻大髀然後櫻坐清純大髀
好gay

查看 @sakura_319_love 的推文：

想俾佢咬頸吸乾晒我啲血

off topic
唔知我睇錯定咩
seventeen有個mb 唔知係咪又比人體罰
條頸好似有瘀傷

想問比人坐/坐人係咩心態 又唔舒服

成豬錫到佢有咖哩雞啫

同班中學女仔fd 都會咁坐

有冇佢地見到牙裴嘅片睇

係RV要出場
清純同櫻交換位，等櫻可以前D睇清楚D

片or圖?

終於忍唔住要跟住跳下
btw 清純又摸頭，真係好識溝女

一日爆兩post點追啊之留名

等V

老母陪個女追星

仲食? 仲唔夠肥?

跟住會千年插

師奶係張床做果啲睡前運動

調位變互坐大髀
你班友

係咪咖喱雞咋

渣既 望都唔敢望 係台下就跳得咁興奮

可以加快腳步？

權f真係好正

如果就咁聽 清純又真係會做得出 唔覺有問題

留名等睇權F踩得快過牛下女車神

我又要攬

櫻始終都係清純最愛

啱啱睇完今日場live
今日cam man好鐘意由下面掃上去影樣
之後今日場live影到佢地對腳勁白

睇完IZ*ONE city好空虛

頂

V

快到扭轉時間同空間

vvvvv

權f v~~

清純又痴住櫻

哇洗唔洗咁靚

頭先櫻影到自己心口
落多少少就

cap唔切依張

依家好似得返姐姐出得鏡？
即係仲爭彩元

落幾多都冇野睇架啦

放心 櫻唔會睇到咩
如果係權f著就有唔同效果

直v ho jeng

櫻換衫咁快既

收皮啦收皮啦

彩元壓軸

diu...冇睇到v

其實都隱約見到有陰影，都唔係全平
好似係

清櫻

飛..............

完美

サキドリ！】[3]
📺1/23(水)22時～//翌(木)7時
●IZ*ONE
日本デビュー記念のショーケースの模様をお届け❣️
「La Vie en Rose」
「好きと言わせたい」
「NEKKOYA（ネッコヤ/PICK ME）」
有生肉未呢唔知

冇走光

好可愛

咩

咁短

我以為FULL VERSION

年初二先有囉

2.蛙

ipad

我頭先咪講緊依個

定係冇光可以走

請尊重 謝謝!

頭先清純好順口咁
:야 오리!

우리定유리

佢之後係娜B

冇人想睇呀

嗰一下真係
幾驚佢係一個唔覺意

off topic,
不過可以更了解佢地練習生system
睇落唔算太多假野, 知道點解賺少日本公司咁多

수리나

躝啦

禾珠

屌唔怪得我拼拼吓覺得咁撚奇怪 仲係度諗邊撚個

리나
依兩粒字我望咗好耐
後面係娜b個娜
前面又好似係油b個名
我仲諗緊做乜花式摶屌

4000蚊唔洗交住址證明
之後搞搞下會唔會連表都唔洗交

주쥬리나先係禾珠，拗音黎。

原本係奈子fancam 不過亮點去左牙純度

咁佢依個係who

小天使

牙純

自拍美尾

第十頁黎明之生命巴做乜變性

變左藍色

小妹日本回來後要警剔自己

我都覺得tune過恐龍
不過牙純太正

頂 點解彈多隻字

今晚輪到hi醬講日文感言

是日贏家: 純

on9先學人專一

牙純靚到...

can雙冠?
權f

有排先拎到啦 垃圾政府

3冠ok?

唔係燈
佢搞咁多不如好似啲話咁好似當年你哋攞6000蚊咁直接去銀行

有時唔是專唔專一既問題
有d決定經常1516冇做之後就後悔了

乜你夠十八碎?

牙純:好眼瞓好肚餓幾時收工

開波

無錯
依加做野已經唔會再猶豫

求link

櫻係訓埋

依班d日文水平好咁多.....

快到...

晚晚都有女送比佢食

唔怪得話油b廢
冇對比冇傷害

佢地食刺身。

牙純日文ok喎

純佢進步超快
佢個concept又好特別
動漫+溝女王+食極唔肥
究竟佢單獨上綜藝會點

動漫學返黎

睇動漫+美波

美波

食女冇難度

首歌中毒性好高
唔係講笑...

我忽然諗起佢對住雞蛋講
私は...도와줄게요

好好loop

認同。

404

PD時期同美波瘋狂吹水

首主打都有
但係呢首係第2個level

（需先裝chrome擴充-Rajiko 才能收聽）

Perfect

sa yo na ra....

團照又多一張

gokiken sayonara既曲好元氣，但係講分手。

個詞
不過加埋mv個中毒性都好高

有冇人聽緊

可能係咁 所以特別中毒

聽眾

權F日文把聲好CUTE

牙純日文好都預咗 但其他都唔差

權F背書咁

又笑權F浣腸?

讌同純真係好勁

又攞返權F日文灌腸黎講。

今次既歌高質

唔計歌詞

團欺係咁

話佢講韓文似姐姐，講日文似小朋友。

Minju練MIROTIC練到喊

miss左

完?

咁短咁嘅

呢首咩野黎？

27分啦

多得膠真
我可以早D收工

想聽耐d嘛

人多係咁 不過係咪三集？

呢排令我覺得半個鐘話咁快過，除咗睇jojo就係聽櫻樹下。

啲片好多都搬得一半你話呢
仲有相

黃金之風正呀~

讌都握到seulgi手
櫻

渣
仲係成碌木企響後面

廢櫻

真係好廢

在那遙遠的附近

任務成功就唔係熟悉嘅櫻

你再興奮 人地唔會知你鍾意佢架 電車

seulgi主動握 燕開心到

心機櫻知道一日唔成功 一日都仲有人留意
專登唔做野 刷話題

佢都有做迷妹嘅一日

櫻真係好撚廢

識英雄重英雄

櫻握翻讌隻手就等於同seulgi握手

收開兵既邊會自己出手
應該係等清純溝埋 irene, 再帶佢過黎比櫻

冇鬼用嫁 靜係識得望住

睇RV表演
都係小粉絲MODE

係面前又錯過左

渣既 台下睇到咁興奮 台上剩係敢離遠望

左上角個女仔好養眼

有正面 成碌木咁企定定望

⭐⭐⭐正名公告⭐⭐⭐

이 채 연 (LeeChaeYeon)正名： 李彩演

關於彩演名字的正確漢字書寫方式一直無法統一，關於彩演正名一事，西柚向公司詢問後得到回复，故在此統一結論。

我們所應援的韓國藝人이 채 연 (LeeChaeYeon)正名為 李彩演。
韓國人的身份證名上會有明確的漢字名字，希望今後大家可以統一此名稱，避免數據分流。

西柚今後也會統一使用 李彩演這一名字為其應援。

郵件內容翻譯如下：
(P1西柚向公司發送郵件)
郵件主題—關於이 채 연的中文名字需要確認。
尊敬的OFF THE RECORD ENTERTAINMENT:
您好，我們是組合IZ*ONE成員이 채 연在中國大陸地區最大的應援站。
在中國，有非常多喜愛채 연的粉絲朋友們，我們想要給채 연最好的應援。
但是有一個問題一直困擾著我們，關於채 연的中文名字，我們得到了兩個：“李彩演”和“李彩讌”。其中，“李彩演”為Weibo賬戶“Official_IZONE”發布，“李彩讌”為中國粉絲於簽售會上和채 연本人確認的名字。
我們希望公司可以給我們一個明確的中文正名，這關乎채 연在中國的宣傳與數據情況，所以我們不得不冒昧的發送這封郵件來打擾公司，希望可以得到公司的理解，期待您的回复。

(P2公司回复郵件)
郵件主題—RE:關於이 채 연的中文名字需要確認。
您好，
這裡是IZ*ONE官咖負責人
請於IZ*ONE Official weibo確認信息
非常感謝

咩回覆
正名啦冇得逃避

彩演

唔知佢地有冇同bp交流呢

改名

櫻想同菜接觸最大機會都係透過純 娜 奶粉 3個去同yeri接觸先

呢度啲彩演飯改名改咗幾多次？

又諗起財演

勿演

彩演 腦入面已經想像到譚仔阿姐把聲

韓國人自己都唔用漢字

究竟采源好d定彩演好d

勿演米算

我已經慢慢接受咗采源
到底佢係馬桶執返部電話未

屌

標題冇錯 內文錯

好彩我依家叫飯巴 唔洗改名

nako...

係咪專登 有無可能次次都認錯

應緩都好大聲

渣ga
堅持唔撚改源

櫻 鴨

不過叫彩源都好過叫乜野車汪既

你呢個係假名

讀chaewon

屌有聲既

連名都不堅定

笑死 原來係表演要開始急急膠拆走個塔

아이즈원 (IZONE) 권은비 (Eunbi) - Solo Performance - 가온 뮤직 어워드 직캠 (Fancam)

nice leg

出黎隻揪啦宮脇！

肥美

ViVi 2019年3月號 矢吹奈子部分翻譯

感興趣的成員是誰——？
IZ*ONE MEMBER PROFILE

可愛得不行的那位到底是怎樣的人？首先來挨個介紹一下個人信息吧~看完這個你也會成為WIZ*ONE的一員喲~

Q.如果和其他成員交換一天的話想變成誰、做什麼呢？
奈子：想變成員瑛然後昂首闊步壓馬路！
“因為員瑛和我完全相反，個子又高腿又長，如果變成那樣的話就算只是在街上走著都會很爽吧~”

Q.旁邊的那個人——
叡娜→奈子 最【可愛】
“雖然平時就很可愛了，但是唱韓語歌還有學習韓語的時候尤其可愛！而且韓語也學得又快又好！”

用小小的身體點燃組合的可愛女孩❤️

矢吹奈子 B.D：2001.6.18
Blood type:不明
Height:150cm
Q1、 用一個詞來形容自己的性格？
A:男友力。成員有困難的時候會主動去幫忙！

Q2、如果有一日假期想要怎樣度過呢？
奈: 想去USJ！ （日本環球影城）

Q3、最近學會的日語or韓語？
奈: 『マシッケ モグミョン ヨン カロリー』（音譯韓語），意思是“吃得香，不長胖！”

Q4、“沒有這個就活不下去啦”的必需品是什麼？
奈: 冰淇淋和巧克力。特別是巧克力，不管有多累不吃的話就睡不著。

Q5、對自己有很大影響的作品是什麼？
奈: 韓國版《花樣男子》和《惡作劇之吻》。看這個來學韓語

Q6、現在沉迷的事情是？待機時間會做什麼？
奈: 看可愛的人的視頻

Q7、在便利店不知不覺就會買的東西是？
奈: 果然還是巧克力&冰淇淋

Q8、在IZ*ONE中是什麼擔當？
奈: 在IZ*ONE被說是可愛擔當，有點迷惑。

Q9、這個冬天種草的時尚單品是？
奈: 據說韓國的冬天會到零下20度左右，所以想要長長的羽絨服！

Q10、卡拉OK的第十八首歌是什麼？
奈: シャ亂Q的『シングルベッド』（日本一個搖滾組合的歌）

Q.目前為止第一印像或者形象改變最多的人是？

TO.俞真
“個子高高、端端正正的，本來以為很成熟，其實特別孩子氣活潑得不行（笑）”
FROM奈子

團裡最OO的是——！ ！
奈子→採源 最可愛
“臉蛋聲音還有舉止都感覺很可愛”
和她在一起會很治愈（笑）
翻譯by: 專業養崽愛好者
【翻譯禁止二轉二改】

最後po埋呢個先

特別是巧克力，不管有多累不吃的話就睡不著。
......

看可愛的人的視頻
.....
即係咩...

交換過啦，pd48嗰時

Q4Q7
唔怪得

仲有Q3

揾齊四個先好去

死肥奈報大數喎，邊有150

吃得香 不長肥

Q3、最近學會的日語or韓語？
奈: 『マシッケ モグミョン ヨン カロリー』（音譯韓語），意思是“吃得香，不長胖！”

比mb教壞

記者飯做到野

鬼叫有清純做例子咩

2018年1月24日，尾尾出IG post followers過10K

頭先望過，followers升到87K

100萬不是夢

去咗disco

3張都好正

彩演勿演懶肉

陰公豬 仁美都講到出口話自己同油好似都無新聞寫錯佢同油

好彩姐 不過奈子就慘 咁大分別都認錯

距離完成宗教儀式仲差一步

油B計劃通

好似成班小學雞見到老師入課室咁

半個鐘多七萬幾。

仆街

自膠 原來一年前。

嗰張枱仲有邊個

個ione city中字冇左?

死咗

下...岩岩先睇完喎

視頻不見了

岩岩想話睇 死link

我仲一路睇一路cap gif tim

仲未睇 咁快就冇咗

堅定呢

不堅定 越推越多

版權問題? 好在頭先已經睇晒

已在床上留個名

姊妹團fromis_9 1週年粗卡粗卡
@小智巴

今日咁早訓, 一生絲

聽晚放工要去同frd玩，所以要養精蓄銳

今晚個舞台，檯F，彩讌哩表演抓起咗個張力，令到我睇rose果陣更加投入。 我連睇咗4次

見到彩讌跳到好投入，我見到舞蹈食物鏈嘅頂端 ，仲有佢把頭髮可以飄逸咗咁多，之前都唔覺，動作夾頭髮，應該練咗好耐
蛙蛙對大細眼愈來愈勁，又係之前都唔覺，但咁樣令蛙蛙個樣更可愛
彩元一如捉鏡頭好強嘅天使

櫻花眼神愈來愈型，開始feel到佢girl crush中二病上身 。
今日睇紅地毯全白唔係油B?點解變咗櫻花？

訓！

早!

多得櫻花教導,全隊人望鏡頭能力提升左好多

早

2019.01.24 Thu

🇯🇵 Debut Show Case (Close ver)

Étoile Magazine

清純

nako新朋友

死ipad 我返唔到轉頭喇

玩支水

舞蹈食物鏈

典解可以咁靚

btw 清純尋日成程係到摸櫻攪櫻攬櫻
一定好精神！

牙純好撚靚

佢連1D機會比櫻都冇

怎麼辦怎麼辦

仲未睇就冇咗。。。。

上面係backup

咁有冇link係睇到。。。。

NAKO幾時識MOMOLAND D人

love u

今日你不堅定未？

上次運動會已經一齊 唸起毒撚櫻真係

：好近

好想屌柔理屎忽

返工LM

誰又騎著那單車飛過

早晨 而家D新聞圖都影到好靚
BTW收工見到呢張GIF笑到醒晒

殘巴我地咁都可以炒車

唔係喎，我啱啱用日區ac轉香港再入信用卡 俾到HKT mail
係ione mail唔得

已經申請張jcb for呢d咁既情況
唔使煩

連續三日訓得兩個零鐘留名

原來佢地著到好似係屋企咁上櫻花樹下

返工留個名
毒撚櫻幾時先出手

我覺得可能要等到有綜藝咁岩兩個都有上先會有機會

我等緊最下面張hd

姜醬笑了lm

權F

HI

彩讌

奶粉

蛙

彩元

膠真

波子

櫻

娜B

IZ*ONE a.k.a Green Lantern

自從我硬食咁多次圖之後
我數據2個禮拜就玩撚完

完
btw其實我次次咁燒data法真係有人睇?

娜B喵素顏

好勇

你講到我冇睇咁

我覺得係公眾面前驚驚青青，係後台已經出左手

我係圖海既忠實fans

扮無野個樣

我日日都有睇
因為無限PLAN

無聲都覺得佢地好嘈
係呢團先會咁樣玩

講真話無呃你
我未睇到你講呢句之前今朝已經想同你講
其實好appreciate你每日一早就圖海
就係怕你覺得無人睇

睇其他人圖就只有睇你po個d 因為我只會自己搵nako圖 save

我check下有冇save少左圖

nako：wa~twice~~kawaii kawaiii <3 <3

櫻就真係可能易d miss, nako好少圖

你等緊個張高清圖我識得個站長

nako真係好奇怪...明明係高人氣但d站都係冇乜聲氣個d
圖都唔多張

yena撚nako

報應

香港人黎！?

估唔到大家都默默地燃燒自己既data
我自己po完都唔敢再睇返

佢地真係好歡樂

AngelDevil丫麻,係呀

得牙櫻件衫白色 服裝師櫻飯confirmed

save圖save到識得站長

巨
係咪你之前講過以前飯少時飯左牙純?

有呀

以前追少時個識落架

第一張嚇親個樣

係,佢由pd開播已經睇中清純

識揀

清純真係諗住將成個twice食晒？
魔爪伸到去子瑜了

Hyewon snatching all the twice girls and telling it to nako

好心櫻花學下人啦

安選吧唯3既日單改圖

最底個張冇咁迫真係幾好睇

清純太自然…

佢無時無刻都要摸下其他人先得
係咪病黎

呢條裙既清純真心好索 屈哂機

好似同子瑜講 你對鞋幾靚喎 黎打開話題 跟住下次就可以大膽接近

你又有訂
我諗住加訂
訂邊2個好

吸晒其他人啲陽氣嚟keep自己嘅靚樣

Tzuyu

我會淨係開櫻既泥睇

popsicle出品

冇辦法，櫻由細切到大都係人搵佢，唔係佢搵人

p左好多個吉比權F踢

其實成日save左但係又冇左
好難捉摸…

99line

加2個咁少？

做咩
彩元

你又幾多呀

權：食左飯未呀？我未食呀

cls

櫻有喵未呀，我琴日先搞掂訂到，好期待收第一封

斷估係sd左mail

少過裴巴

你最多咪5 6個

話口未完就有喵
ione個到等下啦

咩野save左又冇左
唔明你講咩

㩒左下載
又出左個已下載
但係成部機都搵唔到幅相

係咪禁唔實個制
我之前成日都係咁

訂彩元，蕊蕊呀

蕊得過你?

出左已下載啦喎

權f同膠真d反應對比真係好正

我之前係禁完之後明明save左
但係又搵唔返張圖
但係我禁實個下載制之後d圖又save到

得過啦，禾巧堅定，唔會加訂

同你玩僕呢呢啫

你幾多呀
講黎聽下
威比我睇嘛

有無搵錯folder
apps dl會係lihkg

原來係先拉櫻上黎 再後攬

有咩好威
想你助養多幾個姐

推薦2個啦

到啦到啦

Saved
謝順圭

想問下個心心髮夾造型係出自邊度，有無高清啲嘅相

你依家係清純彩元同櫻？

每朝起身睇紅巴圖海
精神！
老虎都打死幾隻

izone mail 🇰🇷 PlayStore Sales Rank no.1

櫻喵

Nako啦

Ione mail永遠遲過hkt mail至少10分鐘出

櫻花型到癡咗線

唔通你係長頸鹿？

唔係
邊有咁跑得

奈子is a must
想俾人撚->膠真
想練日文->Hi醬
顏狗->蛙
歡迎補充

所以我係咪應該訂hkt. 唔訂IZ*ONE

hkt akb下個月停

專業分析
就奈子同膠真

櫻花拍係must

暫時未試過hkt mail出完ione嘅唔出

m底

清鈍呢？

想全都要->牙純

來吧, 長頸鹿吹奏區歡迎大家

咁可以留意住呢個post
nako櫻出完hktmail即係izonemail轉人
咁就可有晒2封

佢櫻同清純本身有ma
櫻都係must
想睇囡囡俾人食同撚->清純

想無野睇->權F

想睇合照->油B

diu

不了

訂奶b最抵

奶粉都係得普通自拍

屌 一餐飯三個人po咁環保？

今日咩都唔想做，決定扮工
重睇IZONE CITY

可以估下邊個po醬油蟹邊個po生拌牛肉

咁正梗係要出原圖
朝早見到都好肚餓

即係依家讌蛙嘅喵都會係嘢食

櫻話要化油狗妝個part睇幾多次都笑死

姐係我一陣會收到兩個野食喵
希望有樣

強調左幾次
係개, 唔係강아지

搞到我都想去食燒肉

佢地真係唔駛減肥

等緊蛙出喵

中毒妝

IZONE CITY有中字未?

cls眼鏡真係無敵
仲要係清櫻有眼鏡

關我咩事

冇訂錯清純

有
不過比人del咗

要留意清純係講食野
但係po同奶櫻嘅相
ione正式成為9人團

又冇通知

izone city中字試下呢d睇唔睇到

屌 仲諗住聽日上機睇

樓上有人po咗lin
你睇下睇唔睇到

上機上唔到網

咁你要down點會down唔到
係咪戇鳩

有dm嘅話應該可以down

黑到咩都睇唔到

momoland jane呀

韓飯係唔係唔興放個完整字幕檔出黎

今日係牛hi自拍同細女自拍 仁美對眼

應該係未有
個個係有人譯成條擺上b站

ol唔係睇甜野未用過

仲有隻手仔

唉 dl左先算

link有返

好感動唔係椰奶

有冇鹹酸菜？

識食

裴巴可唔可以sd 張櫻眼鏡圖泥，ig: sakuraoshi_hk

冇訂清純

清鈍咁抵都唔訂

lin就send咗
不過其實我覺得之後應該可以收返條lin
依到啲人口裏說不結果搞多兩搞就訂曬

估下佢左邊係邊個

訂曬

係唔係直線叫我哋去ig follow?

櫻做左電甩膽

咪唔up油B合照囉
等大家去訂油B

都冇嘢睇

我up
其實呢度除左我你之外仲有冇人訂油B?

冇

補訂多5個 feel so good

識玩應該係淨係話油B同邊個合照
或者淨係po油B出嚟cut走另一邊

原來都有3個
肯定仲有人訂咗唔出聲

你收左油b幾多錢，係廣幫佢加訂閱人數

加訂咁煩
直接一次過算

如果有得揀淨係比冇AC嘅人睇就好
我會po曬喵出嚟

油？

其實乜唔係買咗12個code可以淨係用11個㗎咩
冇人叫你訂埋油B喎

係
嗰啲大頭相

你意思係[cdrom][/cdrom]?

證明你唔識玩
識玩既唔會講上面d野
等油喵出先直接做
你而家爆晒出黎唔好玩

顯性

啱啊
真正嘅cdrom福利

油喵都係得2封
仲要好似係1日1封
不定時炸彈

蛙呀蛙

cap圖...蛙

真同蛙喵
[member］終於有通知出[/member]

膠真喵張圖終於無blur

垃圾

下次都係咁算

真B我愛你！❤️

蛙都J權F

兩樣都有

又開迷妹mode,仲話好危險,笑死

有隻羊被遺漏了

仲唔快d收服佢做座騎?

裴巴mail？

屋企嗰隻會唔高興
好似係

想訂

有冇得進化

行緊出去
突然聽到有咩~
停喺到望
隻羊喺上面跑落嚟跟住我

你唔記得blur

就好似冇樣出嘅圖
po原圖is ok咁

佢依家一般成年
未變老屎忽

一張相呃兩封喵

“是不會”同“沒有”好似係兩個意思

上堂睇到笑左

有冇原文睇下...
我發覺我可能因為想睇原文而訂...

所以我先po哂兩個中翻

我啱啱load咗好耐邊個成員嘅喵會send呢啲

一開始仲諗緊做乜要po兩次

點解奈子今日無mail

今朝同阿媽去買餸嘅時候見到佢哋開始食草
返到嚟hea咗陣再出門口嘅時候
見到佢比人漏咗

岩岩先一個朝早

我想問有冇人同我一樣咁on9
唔識睇, 但係叫google translate讀一次就聽得明

比我譯我會係呢個系列仲未完架

可能有但係一定唔係我
聽廣東話都已經唔掂

我都係on9
識聽唔識睇

咁同上面兩個嘅意思比邊個係貼近啲

清純唔係日日都諗住食同溝女咩

可能今日太早起身
平時起身就有

2

幾時先po牛肉同醬油蟹

第一個係唔會有完既一日
第二個就會有
我個人覺得第二個似d
有冇韓文巨出手

我會叫google translate讀一次
然後FF彩元讀緊個樣
但係都係聽唔明

po左啦
權f咁好食

識講識聽 唔識睇

你覺得權F似牛定蟹

私巴lu馬

朋友平時幾點起身
一般9-11點都有封

講我都麻麻地,讀到出口同個腦諗既音有時係兩回事

diu
我特登返去望多次
明明記憶中冇save過

exactly一樣
我腦入面諗到要點講
但講出黎同我腦入面把聲唔同

燈到有nako mail了

因為唔係母語

點解奈子喵張相成日歪埋一邊

啱啱講完就有nako喵

燈到有

hkt?
冇訂nako既即轉

有時對住d韓國遊客...明佢問咩亦都知我要點答佢
但最終都係冇用韓文答

訂曬佢啦 仲諗訂邊個 咩年代呀

等多5一10分鐘 ione版就會有

5分鐘都未必
好多時候都係1x分鐘甚至2x分鐘先有
之前過咗成大半個鐘都未有

貧富懸殊既年代

又芯 唔夠堅定

堅定不移只訂蛙喵

ご機嫌サヨナラ(ラララララ) 涙なんか(かかか) 流せ(ななな)ない平気
だってだって今も(もももも)貴方を好きなのは変わらない
微笑んでサヨナラ(ララララ) 思い出いっ(ぱぱぱ)ぱいありがとう(とととと)Thank you(サンキュー)
なんかなんか幸せ(せせせせ)明日は会えないのに強がり不思議

好洗..

幾時先有音源

賣屎忽啦

我都係

俾佢洗咗腦 日日聽

循環播放

你係聽電台嗰個音源？

嗰日睇完showcase出嚟已經加訂埋娜
娜b cute af

你個名

熊巴改名未

平時11點幾
今日6點幾
Btw呢個po 果然要燈

Ione nako mail有了

警惕自己下次要排多兩輪

專食翰林高中既師妹，睇來下一個目標係彩演個妹

又影人腳

跟住又比人解密
好似係

公豬同好

今日蛙奶都有彈提示
係hi繼續冇...

重質不重量

個喵有陣時係痴痴哋線
今朝娜喵都係有時差地彈出嚟

你下次隔離係仔會唔會又影佢腳

特登坐單丁女女隔離

公諸同好呀清

[cdrom]腳[/cdrom]

我係識講識寫
聽力極差

隻手

佢話我唔識啲助詞

權F心口隻狗

訂hi akb個陣冇彈
而家izone都冇
係咪我手機問題

我都有時冇

偷ipad

kangkkura
查看 @Hyeweebs_Coral 的推文：

瑜寶直到不得了
矛盾大對決

最尾果句真係cls

我訂兩個都有通知

權f識玩

偷咗個部係咪床下底的iPad

分身！?

睇返原來

好耐冇見過我個影分身

有冇人可以翻譯彩讌嗰個

原來權F咁釣 我仲以為佢係直男性格

鍵戰姐,你試下叫佢講出口丫拿

Google 幫到你

有冇文睇下
btw真係冇站譯!?

google好多時候都1999

類似係咁

影完又唔del
同埋目為完張相覺得好似係娜B
個嘴

呢篇夠用
韓文真係唔識

依家係咪叫彩演
問埋本人都錯得

直頭係娜B個嘴

係yena

類咩似,就係咁
btw諗起總會有鳩fd一拎到你手機,ipad呢d會係咁鳩影相

icon

嗰啲解唔到鎖就影鳩你

我覺得似係偷ipad又唔知pw所以影左佢相…

我身邊真係有個...
瘋狂整鳩樣自拍 每次手機到佢手一定多幾十張自拍

娜b又出

啱啱講完就出現

燈力無邊
裴大師

娜b喵
Title: 娜B...

被受寵愛中（鴨仔icon)

燈力真係好鬼勁

但係上面嗰個係溝女王

裴巴下次可唔可以po埋文
想睇佢地打d咩

我意思係佢嗰幾個字係咁解

好似不二家嗰個公仔

me want娜櫻

見到csl三個字冇fu左

我覺得好有親切感

我會譯權娜蛙奶

即係佢哋依家喺宿舍休息緊

食飯時間

我想自己睇,佢唔打太難既話日韓文我都ok

寫住오빠你會唔會代入唔到

之後都無行程 2月就日本行程多

痴線佬感覺良好啲

엄마應該得

順圭嫲嫲

當玩snl啫

應該係非公開行程啦

又撚

會唔會暫時都唔駛再跳Rose?

咁搞笑
相冇彩演喎

好似冇公開要跳rosw嘅場合

又bin

彩元聖誕卡

點呀,我又要變身做世宗大王呀?

話說쩔어真係點譯都係［好撚勁］貼切啲

祖先巨

好有機心 讚燕 但同櫻影相

一邊話愛讌一邊同其他mb自拍 高手

可能係撚緊讌

圖同文完全冇關係

ione翻譯組

你變身做李舜臣喇

洪吉童

我仲有咩可以變一次過啦

你很好 但櫻有喜歡的人

波子呀~

櫻cam

高清gif

sor, 係權個張先啱

其實d站咁樣po出黎係咪唔會俾人屌

唔係原圖就冇事,不嬲都係咁做

撚wione…

akb d mail都係咁出左好耐

宣示主權

Ok

韓國最近下載最多的應用程序 IZONE Private Mail[給你小心心]

就咁睇仲高過vlive

盤滿砵滿

第2個咩黎？睇片用？

好似youtube咁分享片呀、同fd留下cm咁樣 大約

【珉吧中字】
190123 今夜在櫻花樹下radio 珉週相關
咲良：「MIROTIC」很合適大家啊。珉周也努力了。
大家：hhhh～
咲良：珉週啊在練習的時候哭了。
大家：這是秘密。
員瑛：這是秘密，但是現在さくら醬說了
兪真：珉週醬會生氣的～
咲良：sorry sorry
彩演：這是秘密。
咲良：這是IZ*ONE的秘密

mirotic係cover個首？
原來依家仲有sadfrog

首歌太難跳

係呀GDA個陣跳個首

有d有簽

P社

ione city跳舞game冇人揀佢

佢嬲個樣好正

好想買DIU

冇人要蛙

不堅定

炒到幾多?

買啦

Jm9

飲緊橙汁，見到張圖
好撚正
好似係

幾多錢先得架

好圓

至少預炒價啦

@飯巴 琴日睇到個陣係咪好似娜b咁

簽名再貴d

黑洞人設

p多左啦

飯巴應該J到虛脫

SHUT UP AND TAKE MY MONEY

裴巴tg icon終於正常返

咁睇我
我怕佢走光
但係正既

最近的拍檔係tissue 快啲好返啦

屌你
轉做娜B比部pad影到嘅嗰張

搞刀禾右賞玩icon

8頭身

168.5/8=21.0625
佢個頭長

奈子幾多頭呢

球體 度唔到

想睇nako幾個頭

CA Smart有無上市？咁多人訂mail，預期未來兩年keep住多一大筆收入，股價gogogo。

4頭身

Nako gif 世界第一

πR^2

面積嚟

我知你講邊set 但我無save

奈子唔係問佢身高
係問佢直徑

奶粉減一個頭左右

149.9
體積係3.527m^3

球體體積=4/3 ×π ×半徑^3

提提大家，payme找數記住set private, 我頭先開payme見到有幾個找彩演條生日禮物數

公仔麵頭真係要塊面細先靚

你想表達乜嘢

開左喵之後 覺得自己芯左好多

我選擇死亡

你呢

joyuri

咁都係乘4啫
仲大左

所以呢

More?

以為你見唔到個file入面有咩
利申唔識韓文

原來係油飯
好奇心令我開唔你條lin
求其㩒差啲㩒咗入去

想問你究竟做緊咩覆緊D咩
係唔係J喵J得太多

計完膠真個頭幾長
之後計nak呢個球體嘅體積

我控制唔到條友放咩係drive喎
同埋dc鬼有咁多唯11

你再計清楚個體積

明明已經睇咗成套IONE CITY，點解啲時間仲係過得咁慢
收工未呀

堅定

其實「你堅定嗎？」係出自你?

睇多次

我鳩up

係咪要講故
係就要cue samu巴嫁啦

我只係想表達差啲唔覺意㩒咗入去

我現時自己肯做油飯